當年入境署放火燒死兩人，又係唔見係踐踏法治破壞一國兩制？

19年前發生的入境處縱火案釀成2死44傷更轟動全城，案中主腦施君龍被判謀殺罪成，後改判誤殺，服刑5年便出獄，更於2011年獲批單程證來港。

2000年8月，24歲的施君龍與一批爭取居港權的內地人於灣仔入境事務大樓1301室示威，當時施曾對入境處職員指「出年今日係你哋死忌」，並揚言要將入境處職員「變燒豬」。

其間有人淋天拿水及點火，42歲高級入境主任梁錦光及26歲示威者林小星被燒死。

當年又唔見班親中屌撚屌撚佢地唔理性？

取消單程證！

燒死兩件先5年

天琦咁就6年

呢幾日示威者只係和平抗爭，所謂暴力傾向只係打爛玻璃。全世界都支持用和平手段，咁都叫暴力？

最破壞法治咪人大釋法囉

蝗族人民有特權

因為係佢地眼中，反政府比殺人更嚴重

屌

香港地不嬲支那人有特權之前法庭影相咪係

土生土長安份打工交稅 就做二等公民&地產奴隸

一直好想為依樣野發聲
班廢老應該唔敢多爹

屍骨龍呢啲就暴徒喇
今時今日仲入籍香港
梁主任就真係死得唔抵

其實好多廢老讚成
除咗娶大陸老婆果班

都冇爆玻璃，好貴㗎，
香港人命都唔值錢